{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066475",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "돌솟해물뼈찜 천안점"
    },
    "text": "天安市東南区に位置した店であるアサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムがいるところです。ここでは一度にこの三つの味を楽しむことができます。そして必ず食べなければならない必須メニューは炒めチャワンです。この食堂はKBSの生々情報筋、VJ特攻隊、生放送のトゥデイに放映されたし、天安の新世界(シンセゲ)百貨店の向い側モクジャゴルモク4番目に位置しています。駐車は店の前に二台程度可能です。食堂の正確な位置は新世界(シンセゲ)デパートの向かい側にあり、飲食店4番目のライン、オリンピアのボーリング場を訪れると、簡単に見つけることができます。この食堂の運営時間は毎日10:30から22:30までで、公休日は、正常な営業をします。ただし、毎週水曜日は、定期休業です。メニューには海産物の骨の辛味蒸し煮がおり、大、中、牛三つのサイズとして設けられています。価格は大学は53,000ウォン、重恩45,000ウォン、牛は38,000ウォンです。また、タコの煮物も販売し、価格は16,000ウォンです。海産物の追加は22,000ウォン、骨の追加は15,000ウォン、モヤシの追加は5,000ウォン、ラーメンとすいとんサリはそれぞれ2,000ウォンです。最後に、炒飯は2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムがいるところはどこですか？",
            "answer": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムがいるところは天安市東南区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムを一度に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムを一度に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムを楽しむために必ず食べなければならないメニューは何ですか？",
            "answer": "必ず食べなければならないメニューは炒めチャワンです。"
        },
        {
            "question": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店はどのテレビ番組で放映されましたか？",
            "answer": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店はKBSの生々情報筋、VJ特攻隊、生放送のトゥデイに放映されました。"
        },
        {
            "question": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店はどこに位置していますか？",
            "answer": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店は天安の新世界(シンセゲ)百貨店の向い側モクジャゴルモク4番目に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店の前に二台程度駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店の営業時間は毎日10:30から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店の公休日はありますか？",
            "answer": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店の公休日は毎週水曜日です。"
        },
        {
            "question": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店のメニューには海産物の骨の辛味蒸し煮やタコの煮物などがあります。"
        },
        {
            "question": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店の料理の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店の料理の価格は各種あります。例えば、海産物の骨の辛味蒸し煮は大が53,000ウォン、中が45,000ウォン、牛が38,000ウォンです。また、タコの煮物は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店で追加料金で注文できるものはありますか？",
            "answer": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店では海産物の追加が22,000ウォン、骨の追加が15,000ウォン、モヤシの追加が5,000ウォン、ラーメンとすいとんサリがそれぞれ2,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店で炒飯はありますか？",
            "answer": "はい、アサッハン大豆のモヤシと海鮮、ピョチムの店で炒飯は2,000ウォンで注文できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 800
    }
}